[求救］女朋友老豆生日，應該買咩比佢好？

大約知道佢鐘意似紅酒，求介紹？

Budget ~1000-2000內

我就剩識飲PK shop 百零蚊既紅酒

腸油一個月

葡萄適加酒精
送世伯一枝DIY手作紅酒

送多個女比佢

叫你女朋友影下佢平時飲開邊類酒先啦